啱啱搭車見到有人用手語溝通

我咁啱企喺佢哋前面
之後我幻想佢哋用手語激烈咁鬧交嘅情形
唔小心「嘰」一聲笑咗出嚟
之後佢哋用凌厲嘅目光望住我
咁啱到站開門我諗都唔諗就衝咗出去
sorry我唔係有心笑你哋

睇錯腳語

火影忍者

死毒撚笑咩撚野

樓豬係馬騮？🐒
笑聲嘰嘰聲

眼殘師

嘰嘰嘰